# JHipsterProdepa - ROteiro de Alteracao

Estratégia: Mudar o backend e Entender o Frontend. Depois, aplicar o LTE ou outro layout.

1. [Fachada]: Alterar a fachada para RestEasy
2. []:
3. []:
4. []:
5. []:
